【文長】懇請入嚟聽我解釋，點解10.1係出港島，唔係開花

第一：敵人反對的，我們就要擁護
呢句大家成日講，嘅然係咁，今次黑警反對遊行，點解我哋唔擁護，反而要轉場？
係人都知，黑警之所以唔批，係因為嗰日集中港島肯肯定會好多人，個抗爭畫面一定令中共好難堪。

由第一點落第二點：集中報道
有人話五區開花一樣可以好多人。我唔否認
但問題係，出到國際新聞，報唔報到咁多人、咁多地方出嚟？
Sorry，肯定唔可以。因為唔好講外媒，本地記者人手都好有限。搞5區講定冇一家外媒可以同時派到5隊team報新聞。
可能你話：唔同外媒去唔同區報咪得。但唔好意思，觀眾嘅注意力係有限，冇人有興趣同你不斷轉五個台睇新聞。好簡單，問下自己睇緊立場報大埔時，會唔會轉去now睇將軍澳？

第三：凝聚所有人
以沙田為例，或者你會話：沙田友無論和理、勇都係最積極，分區搞一樣號召到和理非。冇錯，沙田友好積極，但你去過沙田集會就知，和理非有商場就會坐商場，勇武有仗打就會出去打仗。兩者好似同時喺一個叫沙田嘅地方，但事實係活喺平衡時空。呢個係心態問題，所以我哋更應該集中去港島，令和理非可以行出街，唔係企商場、勇武可以保護和理非，唔係純粹同黑警戰鬥。
咁樣先叫團結

第四：冇大台
我絕對唔質疑真．5區定案嗰個po嘅動機。不過Sorry，我係質疑大家。大家係咪無意識咁當咗有大台？就我自己睇到嘅留言，點解可以即刻就覆「推」、「就咁話」呢啲說話？大家有冇討論過點樣要咁做？我唔明，我真係唔明

文長，希望大家考慮吓
利申，自己一個都會去港島行街
Mon po狗睇到，即管cap低做證拉我非法集結
我係自己一個，冇同任何人集結

推

啱聽嘅話可唔可以幫手推

唔該幫手推

推

打死唔信 10.1 敢鎮壓
全世界鏡頭影住
一邊閱兵一邊鎮壓咩？

早上港島,之後再轉場

我講漏呢點，巴打啱

push

長文辛苦手足啦

反建議 五區集會其中一個理據係港島逃生難，只要一封鐵停巴士就好容易被圍捕，所以如果要集中既話不如去彌敦道由尖沙咀行過去太子/九龍塘，逃生既話九龍地形總好過港島

港島
推

Push

個人認為，尖沙咀開始，場show唔駛一陣就完
因為尖咁狗屋必經
肯定好快開片，咁嗰日大家就可以早抖

政總?

你答我點解決封站呢個問題先

我個人冇目的地
但大家唔好唔記得，170萬人嗰晚，我哋被禁遊行、停鐵都出到嚟，點解10.1唔可以

唔使逃生
今次佢敢鎮壓我被佢拉都抵呀
最緊要鏡頭一邊閱兵一邊打我拉我

仲有
到依家為止
所謂嘅圍捕從未發生過
一日未試過拉超過150人
鄧寇克大撤退都只係外面拉d零散嘅示威者
拉到 300人我估會做死班警
10.1 就要迫爆港島
睇佢點圍捕100萬人

光

香港人 港島見

復

香

港

我支持入港島

九龍無乜重點政府機構, 唔夠對準政權

推 入港島
人夠多郁唔到手

港島

正如上面有巴打所言，嗰日係匪慶，佢絕對唔會揀嗰日郁大家。
如果你指嘅係封站唔畀人離開港島，咁係冇可能。
因為睇返之前，佢必然會留一兩個站畀人走。理由係佢明白唔可以逼人入死路。好似沙田新城市一役，人冇退路係會爆發極限。
老老實實，我認為黑警比我哋仲驚，所以一定會開一兩個站放人走。
佢一貫方針都係咁：放條路畀和理非走，以孤立勇武

要造畫面就實喺去港島近政總中聯辦最好嘅

但首先第一點無意思，咁講今晚個集會係咪應該唔去?
第二點集中報道有啲道理，但同樣係求國際關注929已經做緊
行動內容與性質其實亦無乜分別，近期內重複多次一樣嘅活動關注度係咪又會下降呢?

到第三點，其實真係唔覺得可以凝聚到所有人
無不反對，封鐵，狗擺明車馬會濫暴，係會令好一部份人唔出黎
首先要認清呢件事
其次其實聚人一大班人喺衝突中並無任何優勢
早一個月已經講緊中間唔好咁多人前線走唔郁

好大一部份人一封鐵或者一有衝突就要急腳趕住走
畫面我唔覺得會做到，人數更加唔會有人知
當日唔使流血，是但滲啲情報出黎已經搞撚掂
除非你說服到班大多數留到啦which is我唔覺得會有，因為說服佢地留低嘅你我諗都搬唔出咩真係好重量嘅原因(eg612唔衝送中就會過)
相反有咩可以說服到班大多數可以stay最長嘅時間?
安全嘅退路，即係可以返到屋企，延伸到去遍地開花

其他post講得啱，人多就安全，但呢度嘅人多要肯留低先可以count人頭

非常同意冇一家外媒有5 team人
101目的係落中國面
我要全世界102頭版都見到香港2百萬人幫中國慶生
而唔係維尼揮手張相隔離有"零星"示威行動
但同時要考慮勇武手足安全
5區同時進行都有可取之處
但5區人數完全唔重要
每區唔洗多人100-1000個已可達到目的

唔係好明你回應第一點嘅意思
第二點，10.1係一個特別日子，同7.1一樣
一件事9.29做、6.30做，出嚟嘅效果係差好遠
第三點補充嘅係，凝聚所有有唔係只著眼喺衝突咁簡單
而係回到第二點——做輿論、更強烈顯示訴求。信我，商場入面同圍狗屋真係兩個世界。
至於返屋企問題，上面有回應其他人

-魔警可以集中警力﹐戰術安排非常容易
-黨事封站﹐交通同港島容納唔到咁多人﹐有起事上黎﹐除咗鐵路就無方法可以疏散大量群眾
-從來都係勇武為劍﹐和理係盾﹐勇武撤退時﹐有覺悟嘅和理上前擋住魔警追住勇武﹐同時利用道德感召Make noise﹐呢個先係正路玩法﹐當然啦係要多人先有效而唔係對方一衝埋黎就雞飛狗走

如果集中港島﹐我同你預測下會點發生
1. 喺極端氣氛下﹐無乜事發生﹐行完就即散﹐第二日唔會上頭版﹐同過往百萬人遊行一樣﹐毫無新聞價值
2. 開波﹐大安旨意嘅和理非無帶Gear﹐要勇武幫忙撤退﹐對家又一早佈哂陣﹐結果畀人打到仆街﹐又落唔到支共面

結論:
樓主未上過前線﹐缺乏考慮
當日就算係和理非都要上Gear﹐以免畀藉口話驚焗死所以駁唔過

請善用不推文回覆

因為撤退速度太慢﹐有人走唔切﹐搞到有人喺後面被狗咬同被捕
你未上過前線﹐無戰術經驗可唔可以信下其他手足呢?

10.1召集所有巴絲打去港島升黑區旗再遊行
所有管樂巴絲打marching band型式一邊march,一邊奏國歌

人多係會安全﹐係咪全部人都唔驚開波﹐齊上去前﹐以人海淹沒魔警先?

屌，我地行西隧紅隧東隧都走到啦，人多就贏係基本道理，怕條毛咩

分區其實黑警一樣可以好好部署警力
理由係睇返8.5，佢應付開花嘅手法，警力唔夠處理，就唔去處理
其實沙田嗰晚前線有好多動作（頭盔：我睇直播咋），不過黑警由頭到尾都唔理，所以變成零衝突。亦因為咁，好似press報，尤其外媒係幾乎冇。
所以開花反而會出現你預測嘅情況1:毫無新聞價值
第日新聞只會係：地區性示威（可能係衝突）
另外，我做過咩唔會喺到交代，但喺到講嘅嘢絕對經過考慮
請善用推文回覆

行隧道過海有乜好怕？

我亦都可以同你講
集中一區搞同開花搞
和理非都係一樣會撤退
個分別係

一區：勇武聚集有一定人數對抗
多區：每區只有少量勇武，有事都即散

諗下中共國慶呢一個日子
同平時星期六日意義上有咩分別

諗下你身在荃灣沙田，你有咩搞
你可能無體會過開花時你嗰區得一個記者
我有體會過

仲有
和理非唔帶裝
咁你應該主動叫佢地因風險而帶裝

唔討論我有冇上過前線
你所指嘅你未上過前線﹐無戰術經驗可唔可以信下其他手足呢?
如果我冇理解錯，意思係：指揮權喺上過前線、有戰術經驗嘅手足手上
Sorry 唔係咁。相信前線固然係要絕對相信，但相信唔係服從

咁我想問﹐人數真係有成百萬﹐係唔係全部人都敢冒風險無視魔警警告同正面越過佢嘅防線直去支那辦先?(非衝突時)

唔係要你服從﹐而係希望你可以理解前線手足嘅考慮

同過往百萬人遊行一樣﹐毫無新聞價值?

上面回應過，個人對目的地係政總定支聯辦冇答案
不過你睇返上星期，大家最初田去到中環一樣冇嘢做，但最後都搵到嘢做

本土會有﹐但外國呢﹐黎多之百萬遊行咁同之前有咩分別
人地都已經報過呢類新聞

點睇攞沙田嗰個中聯辦做目標
記得有個po列晒五區嘅目標

本身無大合嘅意思都係唔想有出頭鳥
不嬲都係有人比idea，你讚成嘅就做
唔洗太教條主義

其他po 已經講過，外媒呢排唔派人嚟，係因為冇大型活動
絕對有新聞價值
講返上一次170萬人流水式集會，係即時上曬好多間英美媒體網上頭版

你諗下一個國家國慶有二百萬人出黎舉其他國旗賀佢老母係有好大新聞價值

加上國殤佢用武力清場對中共一定唔好睇，更有新聞價值

讚成啊
所以點解嗰個po 名係用「定案」？
同埋「出埋文宣」
但有冇充分討論得出呢個「定案」？我認為冇

睇打交人地睇印尼唔好? 0 gear 死埋人同你地比

10.1點解咁特別?
因為係佢地嘅大日子﹐我地出黎唔係表達訴求咁簡單﹐我地係要賀佢老母同落佢面﹐所以係非常高危﹐唔該你地有個心理嘅準備﹐係作戰並唔係遊行

咁如果好似7.1咁一黎就開波﹐你地有咩打算?

其實我自己想全世界集合係一個地方 港島又好九龍又好 一定要超超超超多人聚晒係一個地方 分區搞有好多技術性問題
例如 當日一定仲有極多人照原定計劃去港島 唔理係有標誌性定因為民陣本身係呢到搞 咁其他區會唔會唔夠人呢?

你嘅思路太正路﹐試下喺local嘅魔警角度諗諗﹐有衝擊時/衝支那辦時﹐真係唔開波?

五區如何落面？冇外媒詳盡報道開花如何落面？
其實好多人都有心理準備，否則過去唔會唔批遊行都照出

講到出港島就好有作用咁
5區就係要令到班因會封鐵
同埋巴士會查車嘅人都會出黎
道理同機場一樣
係人都知春袋位時
你估班狗唔識重防？
除非10月係咪搏到死都唔怕先
會主動打狗先？
唔係嘅過5區比香島有用

咁你去俾人捉囉柒頭

佢嗰日絕對只會用返過去嘅武力程度，因為佢嘅國慶搞出人名，係好撚大鑊
我諗前一位打巴指嘅嘅唔會天安門式真清場

現實咁問﹐未行就有防線/放Tg﹐或者封站得兩成人到步﹐其他人喺交通上塞住咗﹐有咩打算?

千祈唔好分散咁多區

支那唔想姐﹐毅進仔錯手咁點?

分區係你講嘅情況下嘅plan b
但想講，分區唔應該係唔批港島下，直接為plan b

前兩日先有兩個議員都話要睇百萬大遊行

行動改做一大清早咪得
71都係早

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
十月一日必須要直插中聯辦比外媒影相

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

好正確諗法....5區方便比較安全逃生路線多群眾街坊會更加多..諗少樣點樣進場...可包括港九新界..作戰力強..同時可以分散狗力...5區一齊作戰會更精彩...外媒唔夠人手我地有港媒..後期製作係一樣可行...唔好以為10月1一定唔會見紅啦...佢早上搞完入夜就搞你..未搞你之前先準備好晒封你路...你真係企左係到...加上果日鬼一定會比平時更加多帶動節奏...如果佢有心搞你落人放100隻鬼係到加埋封路..你真係暈撚左係到..成日諗住多人就無事...邊個確定到2點半到6點都一直咁多人陪你行...跟住去紅/西隧道出返市區在實現5區作戰

我深信人多先有壓制作用，就大家都講晒要點，就算佢封島，佢即管係紅隧口等，就100萬人行過去，今次唔好再退，應該要用人數壓過晒佢地所有武力。

巴打

十月一日係落支那面
唔係要乜野遍地開花同警犬打交
唔好被人帶風向
要遍地開花打警犬根本每日都可以
十月一日必須要直插中聯辦比外媒影相

驚就係屋企睇直播啦
垃圾

我唔知有無前線發夢既手足係到...港島區一次比一次難走

我諗你唔熟悉傳媒生態同新聞即時嘅重要性，先會咁講
而既然你講得出一定見紅（呢樣同意），咁5區一樣會見紅，而且鏡頭分散咁田，影唔到嘅打得更甘

問題係，我哋往往揀「避難」，唔係「取難」
機場亦如是
其實只要夠多人，佢點封點抄證都冇證題
但就係因為難度提升，唔少人卻步咗

同意十一要集中人數 做好個畫面

希望香港人迫哂入港島
外媒等左10.1吹大雞好耐啦

點解難度提升咗？
因為文人深知，你攻得入，你會有好大收獲

敵人

又喺度講多次先
如果集中嘅遊行對政府黎講易啲控制嘅話
佢地做咩要封鐵阻止你去港島？

同意港島集中人流會有更大嘅宣傳作用
利申：打算趁10.1 一個人去港島行下街

五區只會又spin去警民衝突

要對準政權，我哋首要敵人唔係popo，係中共
100萬遊行先可以落到中共面

［十月一日，集中人數出港島］
［港島百萬人大遊行］［2pm銅鑼灣］［不要遍地開花］

在十月一日，全香港人都要出港島，參加港島百萬人大遊行，向全世界表示我們對五大訴求的堅持。十一是關鍵時刻，我們必須震撼整個世界，令到中國政府惶恐不安。

「十一港島百萬人大遊行」將會對政府構成嚴重影響，所以政府將會無理反對。遊行是市民的合法權利，我們必須堅持遊行。如果我們屈服退縮，我們就是中了政府的奸計。

十一2pm一定要出銅鑼灣，其他活動幾時搞都得，必須讓路。在重要日子，停止遍地開花，集中人數港島大遊行。如果港島人數被分散，造成的國際關注會大大減少。人多就安全、人少就危險。如果人數夠多，遊行會十分安全。如果人數不夠，港島手足會危在旦夕、陷入絕望邊緣。

緊急提醒：手足千祈唔好中計。會有好多人，用不同活動去分散港島人數。佢地會吹風遍地開花，分散十一大遊行的人數，達成維穩目標。我地要引起國際關注、令到中國面子盡失，必需要百萬人大遊行，而唔係地區衝突。
_____________________________
［十月一日，政府怕什麼？］

包圍狗屋？
手足已經試過很多次，對黑警沒有明顯效果。黑警可以遠距離槍擊手足，嚴重傷害手足身體，但是手足沒有方法傷害狗屋內的黑警。

衝突時傷害黑警？
在政府官員眼中，黑警是低賤的屎蟲，死不足惜。如果大量黑警死亡，政府必定非常開心，因為可以抹黑反送中人士，有機會扭轉民意。另外，按照實際經驗，衝突時通常是手足受傷。

破壞政府建築物、公共設施？
即使大量建築物被燒毀，也不會對政府產生影響，政府只會批評暴力、抹黑示威者，不會因此屈服。最終維修費用都是出自庫房。

港島百萬人大遊行
百萬人的遊行示威，必定會成為國際性新聞。我們清楚向全世界表達對五大訴求的堅持。百萬人大遊行的國際新聞，帶來的宣傳效果，好過幾十次國際廣告。用腳走出來才是真正表態，效果比白宮連署大很多。百萬人大遊行可以增加民主人權法案的通過機會。

如果有百萬人走出來，這表示前線義士的行動受到社會廣泛認同。我們明確地公開表示，絕對不會與前線義士割席。我們與前線義士合為一體，共同進退。將來義士的激進行動，具有充份民意授權。

十月一日是國家大日子，百萬人遊行期間，我們可以各種方式羞辱共產黨和習近平，務求令到共產黨和習近平顏面盡失，管治威信受損。大陸民眾將會接受震撼教育，明白香港人可以隨意羞辱共產黨和習近平。

手足唔該廣傳分享不同平台。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）

TLDR：人數係我哋最大嘅武器，越多人就越安全，亦都真正對準政權，落中共面

推！！

我個post推唔郁，靠巴打你了

我眼瞓，睇完支持嘅可否幫手推

（另一位tg手足）

致和理非手足：

懇求你們十月一日走到港島救香港！
(不論有沒有不反對通知書)

原因如下：

1.警方在有不反對通知書的和平遊行集會之下，強行取消以及威嚇行動，令合法集會中斷，繼而宣布你們是非法集會！

2.即是說，你們永遠都是非法集結！並且，香港以後，都不會有合法集結！(除了黑社會，撐警察或政府的團體外)

3.警察永遠同你講，你驚！就唔好出街！

4.只要人多！你絕不被捕！請你不用擔心，我們所有手足，一定保護同路人！

十月一日，若果你能夠站出來，我們將會有一百萬，二百萬，甚至會有三百萬，四百萬！

你願意社會繼續不公嗎？
你願意香港成為軍政權嗎？
你願意制度只為有錢佬服務嗎？

最後，我們都是一群愛香港的香港人！
希望你也能為自己，為愛你同你愛既人，以及為人類民主的下一代，作出一個有力的行動！

十月一日，百萬港島行！不見不散！

***
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！
願榮光歸香港🇭🇰
我要雙真普選！
兄弟同山，齊上齊落！

筆
廢中
薪金萬餘的飛砂
01:38,26.09.2019

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

101

認同
集中幾百萬人比佢睇，話比全世界人知咩叫民意
分區開花，好容易比人講做”零星示威者於地區鬧事”
外國更加只會當小事一樁

樓主講得啱。

人多外媒可以集中報道，突顯我哋勢力。

人多先保障到我哋安全，佢冇可能圍捕得曬幾萬人（低估）

人多手足做野先安全

佢10月1點都唔會開槍鎮壓掛，好肉酸。

臨時議會，網球場宣言

到底係遍地開花定出港島啊

佔領

我唔知呢位手足係真係覺得外媒會覺得無興趣見多次200萬人出黎
定真係諗得太天真

上次616係有不反對通知書下有200萬零一人

今次有反對通知書
加埋中共生日搞舉其他國國旗

我唔相信係國際上無noise
而且我相信 係會好大noise

出咗港島先，之後先遍地開花
本身投票都係咁

唔同意
而家最大個問題係交通問題 我地無得用黨鐵
第一 你知道香港人例遲架啦 如果集中係港島而到時黨鐵又宣布停站嘅時候 會有一大堆人出唔到嚟
第二 要知道呢場運動仍然有一大部分人係和理非/中學學生哥 佢地會擔心翻唔翻到屋企呢個問題
第三 其實勇武係自己個區會更加勇 因為熟地型 知要點攻 要點撤 好似荃灣咁 住開呢頭就知道啲天橋係去邊 邊度有捷徑可以走 認真 發咗3個月夢 我都仲係未熟港島啲路

正解

你又岩

再者要百萬人大遊行929都有。你諗下，國慶前兩日全世界都出嚟遊行反極權，個效果仲唔夠咩？

sor我寧願死去make noise
你明唔明呀屌

數夠人頭，就慢慢散然後玩捉迷藏

如果要出港島就要解決交通問題先

重點其實唔好只係停留係連登到討論
仲要落街同街坊討論

問題係：你咁同嘥咗個10.1有咩分別
我哋唔係要同popo打交，而係落中共面
佢咪試下停晒三條過海隧道地鐵囉，國慶咁搞都好肉酸下，到時先分區都未遲

就算封鐵咪巴士同船，地鐵一定唔會封晒咪坐去北角炮台山行過去維園，國殤唔好話清場佢連催淚彈都未必夠膽放，好似琴日林鄭係度，啲狗乜都唔做得，國殤佢未必夠膽開槍or武力清場，因為對中共一定不利

五區一樣可以鎖你鐵。你話5區就係只要自己地區嘅人，其實一樣有撤退問題。大圍撚喺沙田點返大圍？
第二，上面有講過，黑警一定唔會封晒所有去路，因為咁係逼人入絕境。人喺絕境嘅反撲力係好大，請參考沙田新城市一役。
第三，可唔可以think out of the box?集中一地出嚟除咗勇武，可以做好多嘢

認同樓主

但封黨鐵、封路、船等交通問題都好麻煩

瞓，支持嘅請幫推

10月1係十年難得一遇好日子
你自己諗下929 100萬人同10月1 100萬人個效果

我可以出啊 唔帶gear 又要棄
出港島唔再帶gear

仲有玩開花圍地區狗屋係無意思，中共當你送笑話而唔係送大禮

十一 我會去sogo行街

上次咪連封五個站再大圍捕，逼到人要上山走。你所以前設都係信中共唔會做到盡，但我從不信共產黨，六四都做得出的政黨要係國慶拉人打人有何難度，我唔認為要將個人安全寄托在殺人政權的底線上

帶泳鏡頭巾都夠，豬嘴帶到就帶，真係唔得到時喺物資站攞

170萬人應該係流水式嗰次 無禁遊行無停鐵喎

一句 問下自己想101見到咩晝面

再決定

我就會101 維園見

你就未上過前線
分區同港島和理非都係一樣會見狗即撤退

心水ching

認同

我答你 係

831 915我哋都出到嚟，開戰前都冇封鐵

問題係點過海啫，如果要一區的話九龍就易聚人好多。如果話港島先係對準支共政權，咁係咪想衝重狗西環？唔係嘅話我又唔覺得九龍同港島有乜分別

港島港島港島港島港島港島港島港島港島港島港島港島港島港島港島港島

交通問題你都仲係解決唔到
你話早出門
班狗有mon po架 你早佢都可以再早啲
班狗一早會係各車站(巴士 黨鐵）等你
又會封站
跨區手足帶gear入去風險高到不得了
下下stop and search
除時出師未捷身先死
又係咁的話同831 915冇分別
Make咩noise

當你最後有一百萬人成功去到遊行
和理非個班點走
淨係封中上環 灣仔 銅鑼灣就可以玩死你
逼撚死
有排先走得晒

你坐左幾耐呀，毅進仔支炮無子彈，只有白衫有

到最尾都係兄弟爬山...各有各做...哩幾日風..一日就5區一日就一區咁樣推...勇武想5區既係分散警力...自己區戰鬥力大...想用另外一種方法慶祝101比世界知道...和理就覺得集合一區100萬人去在次用人數去比外媒報導...人數就係力量...我擔心既係留後果班手足點樣可以全身以退...出去咁多次6點過後人數減少你話可以大量人數互補長短咁樣行返出自己區哩個係想法..唔係現實既做法...

提早過海啦，再唔係提早一日9.30去

一定要打一場靚仗 你當為自己 為手足都好
10.1最緊要聚集

求幫推
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

提早一日, 9.30開波

交通問題解決唔到
和理非係會少人
仲係到諗會有一百萬
831 915就係例子

我冇寄託喺佢底線，因為正如你所言，殺人政權冇底線
但佢有腦，有腦係唔會揀呢日搞血腥鎮壓
而佢做得出六四，站喺呢個冇底線但有腦嘅殺人政權角度，絕對係經過思考得出嚟嘅決定（殺人保二十年太平）
留意上次連封5站前，有開銅鑼灣站，目的係開畀和理非走

衰啲講宜家革命吖，唔可以因為怕死怕危險就避開，香港宜家冇任何安全可言架，最重要對準目標政權吖，如果南韓光州果時，大家都怕死怕危險，避開唔對準政權，只係顧住同狗打交，我估南韓今日都未有民主

提早過海啦

10。1我一定出，亦較推集中手足係港島，夠人多，黑警好難圍住幾十萬人，吾俾人走、拉人。

就算封鐵咪巴士同船，地鐵一定唔會封晒咪坐去北角炮台山行過去維園，國殤唔好話清場佢連催淚彈都未必夠膽放，好似琴日林鄭係度，啲狗乜都唔做得，國殤佢一定唔夠膽開槍or武力清場，因為對中共一定不利

正解 朝早搞升旗 跟手就be water

講到灣仔唔經狗總

講錯sor,係不停站

拉

巴打講得有道理。文宣角度黎睇，集中一處肯定震撼過分散遊行。同埋外國媒體最近對香港遊行已經麻木左，所以我地真係需要一個大型既遊行聚一聚氣

現實就係，有幾多個人會同你早一日出當然有心入港島一定會入到，但一定唔會有百萬級人數出現。

你同和理非講
得前線同連登仔識提早有咩用
同埋和理非一封站就係會少左人出 呢一點冇得唔承認
我都想香港人有烏克蘭個種feel
但唔係

如果咁支持一區遊行完散檔...咁樣同平時無咩分別...會唔會用另一種方法去會一會咁特別既日子...好似8月5咁樣果日唔好話完美...但幾好

狗總係隔離，而且前面有更吸引嘅添馬、西環
但尖咀狗屋喺正彌敦道

事實:
1. 交通會被封鎖 (黨鐵,roadblock)
2. 因黑警介入而無辦法保持和理非 (參考美領遊行)
3. 因交通封鎖，勇武多數情況下需要掉裝
4. 現行機制未能支援勇武掉裝開支

結論:
勇武風險較高，而未有有效方法保障及補償勇武手足
和理非因黑警主動出擊，未能百分百純和理非

問題:
1. 過海點保護到勇武？
2. 如果無勇武又點保護到和理非？
3. 國際關注係咪重要過手足安全？
4. 遍地開花係咪一定無國際關注？

一日未解決交通問題
一日都係令勇武手足置身風險

你有你港島，我有我開花
兄弟爬山，各自努力

作為一個分區撚表示7月1朝頭早已經係最佳佐證

同意
未落場都死唔少
班狗咩站都stop and search
手足點帶gear入去

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

Agger

十一舉美國旗去領事館 好似幾侮辱吓

次次都搞到大長征咁
又要成日dump裝 裝備好撚貴㗎

請你同時考慮出黎既手足
每次roadblock stop and search 令幾多手足受害
每次出黎又有幾多手足要掉裝，果到閒閒地都千零二千蚊
國際關注同手足安全取返個平衡好嗎?

一區行和理非無懸念出曬。 五區可能和你飛都唔出。

去邊都有交通問題，本區人都會面對交通問題
Rb亦可以照sd，大圍撚喺沙田一樣難返大圍
都係嗰句，大家唔好避難取易
難係因為收獲大
你問我國際關係定手足安全邊樣重要，係一樣重要。但點解要幾兩樣嘢掛鉤？係咪以唔批港島，就以後都唔駛去港島？
開花嘅國際關注程度，係一定低極多

我信共產黨更著重權威，六四之後中國被多國制裁，班人為左自己政權根本不顧一切，國慶流血有幾出奇，五區行動起碼大家係自己區方便行動。大家明明係流水社運先可以堅持到一百日，港島只會將流水變成死水。國慶當日五區一齊有集會，顯示全港抗共，效果不會比港島差。同時，班狗的包圍圈已經越來越完善，十月一日個佈防一定好重，每一次的港島行動都等同於賭博，但我唔認為有五區尼個選擇時有賭的必要，何況五區行動先可以令港共無力應對又可以同時顯示全港的決心

各有各做啦
想落支那面就港島直插中聯辦
想打狗就留係自己區遍地開花

請回答問題

如果達唔到共識我會兄弟爬山，各自努力唔撚係話要分化大家都係用唔同方式為香港但為香港之餘我唔可以推埋手足去一個高風險既地方....前邊每次出每次少...講過好多次捉一個少一個...咁係唔係應該用一個比較重保險保護到方便到大家方法去達到101目標..5區一樣可以國際關注一樣可以頭條....只要有做到有行上街唔理有無TG 子彈都會有新聞出..但如果可以做到有子彈TG既話上頭條機會我覺得會大大增加...

正解
兄弟爬山，各自努力

無必要係不利自己的環境開，搞五區起碼大家容易行動。即使圍捕，大家都可以打游擊，港島真係行山都唔掂

同意第二點

true

分區唔係單單比到勇武多活動逃生空間同時都比到和理空間....

一句唔應該怕死就缺乏考慮，呢種叫愚勇
過份高估敵人草木皆兵，呢種叫懦弱

請唔好忘記中間有個平衡點
兄弟爬山，各自努力

新聞媒體既關注度...以經推到好大嫁啦...在求媒體突破就要出宇宙嫁啦

遍地開花嘅話唔使過海走佬
如果集中講到嘅話一定要過海 搭車就會畀人截車
曬馬嘅話曬咗好多次啦
聽日又可以曬 後日全球反攻大遊行又可以曬
做乜嘢要迫人10月1號都一樣要曬呢
次次都曬馬仲唔夠國際關注？
遍地開花賀國殤作用一定大好多

其實612都有stop and search

其實好簡單
十月一日兩個活動
1）
中午十二點到五點
全民賀國慶大遊行
維園到中聯辦
全程和理非

2）
黃昏六點開始
遍地開花賀國慶集會
五區又好
十八區又好
自由發揮

各巴打參加曬上下半場又得
只參加下半場又得

手足唔好俾佢spin到，佢無答過我問題
點樣保證勇武安全？
無勇武又點保證和理安全？

善用不推文回覆

認同要港島group
但係日落就要快快手轉場
始終港島地理交通太死

又想集人，又唔想過海咪九龍囉其實有咩問題點解係要金鐘情意結

啱聽 推

暫時來講分析得最清晰

大家都stop and search
但你忽略左幾個要點
1. 當時未封黨鐵
2. 當時未敢濫捕
3. 當時未有頻密roadblock 掃車
4. 當時搭船唔會有popo係對岸等你
5. 當時勇武裝備無咁多，發夢成本無咁高

開花係晏晝扯旗係朝早
正路應該好似630 71咁早一晚扎定營

我地做既野唔係對準政權...唔通出黎為左打架咩...警權都係政權既一部份黎...和理打政權勇武打政權既既另一部分咁樣咪係...兄弟爬山 各自努力囉目標都係光復香港.時代革命姐..講到分5區就係怕死難聽過粗口喎...係場上勇武都要思考下嫁...分5區唔係怕死係一種攻擊對策黎

革命唔係落街食飯吖，打仗都搵有戰略地位既地方打啦，多數最有意義嘅地方都係最難去，但唔會因爲交通唔方便就唔去架，一定要諗辦法去，黨鐵唔得咪巴士、船，封站一定封唔晒，坐遠少少去北角太古再坐車落維園都得

好似唔太practical喎
頭一個活動完左都7點8點啦，和理非返屋企都攰到仆街沖涼訓教等聽日返工啦
一定要二選其一

港島試過幾多次俾狗衝散曬D人呀 次次都係呀 929咪俾咗次機會你曬馬囖

我會參與五區
各有各做啦兄弟，十月一會發生咩事都無人肯定

請睇清楚事實，勇武面對既風險唔係一句交通唔方便既事
建議不要睇文只睇一半

一定要谷到夠多人先有noise
要有媒體影住我哋嘅行為先有價值呀><
和理非去銅鑼灣行街有罪咩？

第二個活動唔關和理非事啦
你懂的

和理非冇勇武幫會危險，相反勇武冇和理非幫都好危險，和勇缺一不可，一齊行動就最安全

請認清楚事實(參考美領遊行)
PoPo會主動出擊，唔會俾你和理非成功

P

但你又諗分區，你可以去邊，加上如果啲狗唔理你地唔派人去你地度冷處理你地，你地行動就會變得無意義

大家都明想集中港島make noise 既，不過交通問題始終好kick，如果佢一早set rb 封淨一條行車線，另外又封黨鐵，大家3 4點都未到齊5點已經提早開波，和理非都唔會冒險出港島即刻搭倒頭車返屋企，咁不但止畫面做唔多人效果，更加make 唔到noise ，而且係棄港島手足於不顧。其實港島撚同開花撚都各有各論點，都係個句
兄弟爬山，各有各做

其實去邊度班黑警都會針住我哋
不如百樂坊

10月1準備滿地國𣄃任我地踩！！

如果在放遠小小睇5區玩法...如果一佔路既話香港交通會停左一半

4個月都黎啦
搵612黎比
而家多好多喎 戒嚴咁
防暴星期六日就十個咁罰企
港鐵變黨鐵 職員都可以捉人
咁多便衣狗 休班垃圾
仲未計係其他巴士站佈防

831 915兩次係金鐘我都唔知做緊乜 成部水炮車停係政總門口 佢地就係咁係天台開槍 我地成班人就好似箭靶咁比人打 908 915逃亡嗰陣係金鐘行到銅鑼灣 915仲要行到上寶馬山 我都唔知做過啲咩呢

我都好明白集中所有手足會好睇啲 但係去金鐘真係冇意思呀 多區集會係行動升級嘅方向 集中每區狗舍 黨鐵 福建幫 黑社會 定係你地其實唔想升級呀

咁人少玩快閃咪送頭？
巴士黨鐵都搜車既時候仲點快閃

要落面又有多人敢去，可以五區同一時間或早過佢升旗，好處係晨早開始，未到中午已完，街坊易去易返，完左下午勇武想做震撼場面仲有時間。

國殤唔通PoPo幫手一齊落中共面，武力清場？
上面一定唔會比呢件事發生

pish

After

Sor
係agger

真
如果你係六月玩到而家都會明遊戲規則變左太多，難玩好多

一定係港島! 無論點計

但朝早未必有咁多人出黎

真係不能同意更多...依定唔好講留守風險..去到返都以經可能死撚左

點會俾你咁易轉場，鎖交通點算
快閃一早已經唔work la

我唔係第一次覆你，請留意勇武出港島所面對既風險
建議你凡事唔好斷章取義睇兩行就算

五/七區 係要保障手足安全歸家 因為驚封铁封船同陸路

尤其如果佢批不反 就更加代表佢會部處好所有逃走路線都有狗封住

所以唔係講咩個畫面震唔震撼呢啲野 係講緊手足走唔走到

我認同， 所以和理非輕裝出， 捉到都無料告

點解唔會先美領個次夠話唔會啦

事實:
現時亦有人連口罩都唔帶
PoPo既著眼點為捉，而並非告

唔好成日話人帶風向。
你認為要插中聯辦=落面
我認為每一區都有市民同佢同一時間升旗=落面。
邊個話分區=打？
和理非升旗，唱歌，讀宣言，嗌口號，中午前散會。有乜問題？

其實兒家開始多人踢保就知佢二仔底，無雷射筆，無杖無棍，得防具佢告乜鳩全撚部靠嚇

同意
分區會比集中安全
同時分區文宣不一定會比集中造勢差

事實:
PoPo只為捉而捉人
告唔告係唔Care

推推

好啱聽啊 推

其實兩者各有優劣，各區開花易散水， 但係人數分散， 最多只係地區性示威衝突，重點外媒好難跟晒各區， 變左衝唔到出國際。

集中港島，係會有困死港島既機會，但係人數太多， 外媒記者集中報導， 容易衝出國際。

其實兩條方案都一樣俾狗咬，但係如果我輕裝發夢無攻裝，佢咬我乜

人地講我地就要做？
佢地冇睇到上次屯門元朗手足行到卜街遊行又少左人數？
定係想大家一心去港島到時一封就一鑊熟？
正啱黑警心水？

都係個句915都封站封路查巴士
你咪近近地睇埋929會點
你覺得101仲會唔會比你塞到落去

佢唔咬你架，佢咬用攻裝保護你既勇武手足啫

我都偏向想港島
最大問題係交通同撒退
最好有基本共識 大量人行完就撒
勇武要做野既都做完就走
唔好留夜
因為最後
又係銅鑼灣 中環陣地戰之後送頭就冇任何意義

事實:
1. 交通會被封鎖 (黨鐵,roadblock)
2. 因黑警介入而無辦法保持和理非 (參考美領遊行)
3. 因交通封鎖，勇武多數情況下需要掉裝
4. 現行機制未能支援勇武掉裝開支

結論:
勇武風險較高，而未有有效方法保障及補償勇武手足
和理非因黑警主動出擊，未能百分百純和理非

思考問題:
1. 過海點保護到勇武？
2. 如果無勇武又點保護到和理非？
3. 國際關注係咪重要過手足安全？
4. 遍地開花係咪一定無國際關注？

一日未解決交通問題
一日都係令勇武手足置身風險

你有你港島，我有我開花
兄弟爬山，各自努力

咁咪兩個都做囉，分區要一早，下午大集會，根本冇衝突。

可預測事件:
- 勇武未去到現場就係roadblock俾人捉左
- 搭船走既時候因為對岸有popo而被逼將千零兩千蚊既裝備再次射落海

去到今日
勇武係好但暫時戰略意義我個人覺得唔大
係人權案過同埋最近政府pr開始識做野既時候
我地唔係需要衝突畫面

全防裝和理非又點睇

咁有裝果D點算...係唔係由佢

推呀屌

分區唔好衝啦，全和理非，一完就散，去下場。
一家大細果D返屋企，去商場唱歌。

同意

請參考當日美領遊行
黑警如何主動衝突和理非
請認清事實衝唔衝突唔係手足決定

勇武只有一個目的同戰略意義，保護手足

又左膠式嘉年華抗爭 然後乞求政府法外開恩囉

梗唔會啦。

只得防具既話佢最多48
有火卷軸就會麻煩
同埋我希望唔好咁快對準黨鐵
只要一出手
佢地實即刻封站

狗屋實有人圍
實玩到唔肯走

或者咁講， 應該要問大家， 101既目標係乜， 點樣先最容易達成目標為大前題

事實:
防裝難以供給/尋找
和理非亦不會全防裝(例子: 現時亦有人只戴口罩或連口罩都唔戴)

48又點？一早拉左咪冇人囉，其他乜都唔使講。

你咁講法咁其實五區選址有啲問題(我收返我打完段嘢又好似ok)
如果話要互相cover，咁應該係揀啲主要交通幹道

已知綠衫基地or集合點: 粉嶺/大埔/荃灣/石峽尾(ssp)/觀塘/黃竹坑/狗總/西環一帶

可以assume當日港島一定重防嘅有扯旗
咁港島出入得三條路(唔計水路強徵民船)，九西九中九東

經驗所得，921甚至之前915 98 91 831 612可見安全逃生嘅路線或方法幾近全滅，所以唔應該有蔓延去大西北嘅打法(除非真街坊)。九龍市區縱緯之深雖然較易甩身，不過全港rb查車一樣gg

阻延popo增援應該會係北到南，secure到三隧出口clear就可解港島冇車而行路過海被前後包夾嘅難題，咁即係 沙田出九龍/葵涌出九龍/西隧公路/poly紅磡站/觀塘上藍田 都要打大交

當然，除咗主幹道仲有大把小路山路，不過數量就因而少啲。再加埋車龍越長，無論當路障/掩護或者popo顧忌都更多，開槍燒煙射實彈嘅作用就越少，即係更加會埋身交，咁對冇ranged/aoe嘅前線就更有利。以上講港島走佬

我知
但要佢地冒咁大風險
我唔想

要拆掂被前後包夾點算先

請理解大家著眼點唔同
集中著眼國際文宣
分區著眼手足安全

手足請用個好啲既語氣對話
希望手足見諒

上次屯門咁，都唔等你去到已經封哂，根本去唔到仲講乜撒退？

你講哩D最好有基本共識 大量人行完就撒係想法黎和理部分...實質次次勇武得返1千幾百人做完野要走.係走唔到哩個係事實黎認清一下

以最可行方法達致國際文宣效果，同時減低手足風險

其實不如實際d , 當日大家既目標係乜？ 點樣最容易做到為大前題

如果勇武唔出港島點睇

要國際文宣就一定係領事館果次咁， 旗海加人海， 分區好難做到

請參考美領
黑警主動推進和理非
試諗下若然當日無勇武會發生咩事

空裝港島之後返屋企攞裝開花

聽日929已經要玩一次港島大搜捕 10月1再玩多次 不了
淨係諗住可以點衝出國際就唔理手足安全 不了

港島純和理？

行紅燧過去？
仲要100萬人？
佢唔會tg 水炮等你？
超離地，on9

全港十八區同港共升黑旗又算唔算國際文宣?
請勿限制自己的創意和想像力

準備等手足比人拉哂捐多廿萬比星火幫人未？

其實可以試下輕裝出動，就算要dum gear 都唔會太肉痛，最普通頭巾 豬嘴 泳鏡

美領當日已證明純和理非只會更危險

空裝入去兩場我都想...要入到出到..中間無意外無TG.無封路.無封站...準備6點可以大家出返自己環頭既前提下先做到

而家佢係咪都阻㗎啦。觀塘，屯門，元朗。

咁港島區集中曬馬個陣，九龍新界手足完全和理非輕裝(即係頭盔豬咀行山棍索帶士巴拿雷射筆，所有會比狗咬嘅裝備都唔好帶過黎港島)，最多只蒙面幫下手set rb，最前線留反比港島嘅勇武手足，保護反九龍新界嘅勇武手足退反自己區，得唔得？

因為想開花嘅手足都係擔心過唔到海，如果九龍新界手足完全無裝甚至連示威都唔似，應該唔洗怕比狗咬掛。

不過，晏晝都係隔離五區開花嘅po比人屌過，睇你地啦，九龍新界嘅手足，我地都無辦法話逼你地一定要過黎港島嘅。

當然，如果九龍新界嘅手足未過到海，班狗已經完全封島，就真係無辦法，直接開花。

如果唔係，我個人都希望你地過左黎港島先。

另外，如果你地想調反轉，港島嘅過去九龍集中，咁我都會尊重，不過始終覺得港島政治同新聞價值好似高啲。

請各位賜教

一路講緊點走
你過九龍佢趕返你返港島把撚咩

100萬人行紅隧哩D真係好唔實在既想法黎...單純一個美好既想法

問題係無咁多媒體記者報導，始終人手有限， 加上玩得佢支共旗衰左就好易鋤得入，或者調返轉， 有無人諗過和理非可以係黑警叫清場既時間自拍一段直播，證明自己離場中或多人到走唔到，加上被捕既覺悟，冒住非法集結，然後可能會48 但最後都係唔夠料落charge...踢保

前就水炮車 後就水炮 之後比人噴到全身變我愛香港咁色再玩你一晚先比你走 爽

樓豬 港島見

成功先有宣傳作用，
封哂，去唔到，外媒唔會報。

衹係報人越來越少，TG，水炮，RB，燃燒彈，大圍捕，請問落面係邊個？

勇武帶唔帶裝並非三言兩語能夠控制
正如至今仍有手足連口罩都唔戴一樣
同時亦唔確定港島勇武到底有幾多人

手足既想法都係想大家隨機應變
但事實到時只會造成混亂
無從得到指示既最後只會返煲底打陣地戰

無裝咪可以講行街啦..個包成身裝我同佢講行街得唔得先

關於國際報道....Twitter是個好東西
關於被捕....有被捕覺悟既人係少數

可以有第3條路港島.九龍.新界.和理加勇武..遊行3區人數有保證風險低和勇都熟路都近左...減左過海坐車坐船既風險值...遊行完晚上可以係自己較近地區集合開波祝賀佢下半場..和理都可以在多留一段時間做人數保護因為近左返屋企風險減低左...5區你話記者都唔夠..3區夠啦掛

咁佢嘅事，各有各做。

我覺得今次應該就下一般香港市民，盡量令佢地可以參與，勇武雖然重要但唔係大哂，咁大日子，一定要俾返香港人機會行出嚟。勇武101下午可以做，928, 929 幾時都可以。但平時等民陴吹雞先出果D香港人，都係持份者，今次大日子唔預埋佢地好似唔係好啱，我地要盡量 facilitate 佢地，起碼半日。

如果有共識九龍新界手足出港島唔帶裝，加強啲宣傳應該可以令九龍新界勇武唔帶裝掛，如果手足唔想過黎港島齋行，應該就會直接係自己區等開花。

如果手足堅持過黎港島都要帶齊裝，個責任應該係反手足，佢應該要諗過帶裝過海嘅風險先帶裝。

港島幾多勇武的確無從得知，我自己都一直覺得港島無乜勇武

咁如果物質站做好啲，令九龍新界勇武就算空裝過黎，都即時有裝，退場物質站又保管反裝備，做記號，好似寄存行李咁有張"飛仔"記認，會唔會好啲？

或者本身勇武開有組隊嘅，隊員有港島人，係九龍新界隊友退場個陣保管裝備，又得唔得？

我都有諗過，由其係如果五區只係集會的話，我認為遊行會更好

你答乜？我係講緊有冇宣傳作用，唔好叉開話題。

咪囉，哂時間。

一個人可以寄存，十個人都可以
但一百個一千個如何管理同實行

物資站既文具邊度黎？
點樣大量採集文具又唔俾popo查到？
收集既文具可以送去邊？
點樣去儲存文具而又唔俾popo踢場？

實際上要集中港島既，現行無一個好好保障手足既方法

出左反對通知書 都仲有幾百萬人出黎
都已經make 到Noise
仲要國慶

100萬遊行落到面
不等於只有100萬遊行落到面
請勿限制自己的創意和想法

現實係無手足保護連行都困難，黑警會主動推進造就和理非衝突畫面

Pish

7.1佢都唔敢亂嚟
10.1更加唔會

話左大家鐘意求政府法外開恩醒啦屌

我相信手足無忘記71朝早發生咩事架可？

如果九龍新界手足信得過港島手足有足夠勇武，然後佢地空裝過黎，純粹曬馬，或者幫啲簡單野(set rb，掘磚，哨兵)，之後反自己區拎裝先開花就最保障到九龍新界手足。

但又控制唔到手足唔帶裝

要取捨，自己影再出，有次好多商場一齊唱榮光，D傳媒用埋讀者提供 video ，多線砌埋，效果好好呀。

有風險存在, 太多不確定性
唔建議拎手足條命黎賭

明白想要百萬人造勢，但必須要接受PoPo已經進化左，以往方法未必可行

而家裝係次要，有冇裝封鐵停巴士你根本去唔到，好似屯門咁。

唔面對呢個問題，乜都唔使講。

我未見到有一次係準時到齊開波...仲可以提早散水過...分區既意思唔係要對POPO只係想所有香港人方便集合返係自己就近既一區就算淺黃.中立都可以著拖鞋行過黎撐人數面場增加10月1既回響同出席人數..搞唔搞POPO以經係夜場當區勇武做既決定黎...上半場絕對尊重和理.民眾去做視覺效果報導

但929一樣係港島遊行，咁九龍新界手足黎唔黎？

929都會封，咁九龍新界手足黎唔黎？

support

希望你明白，呢個唔係黎唔黎既問題
一直都講緊集中港島同分區搞既風險

仲加上929係真遊行
101係賀佢老母
兩樣野無得比

921呢？點解要記住早前嘅事，而唔係最近發生果D？選擇性用例？ 921 幾個鍾前封哂，塞住去唔到又走唔到，好爽呀？

咪囉，選擇性用例。

真遊行一樣會衝突，一樣會勇武，一樣圍捕

推，港島 is a must

唔支持集中，太難走好有可能幾百個手足被捕，為左爭取個少少國際關注唔值

同埋929，你反佢極權，又101前夕，唔係應該更多拉多啲人，等你101無人出黎咩

咁中意送頭，你俾人拉過未呀？

利申 我都未，不過想手足盡量少送頭。
運動一定有風險，但風險可以管理，唔應該得個勇字。

一個也不能少。

手足唔通想引我講929唔好去港島咩？
就算我唔同意港島遊行都好，既定日程有咩好講？

論重要性論風險都係十月一較大
而且仲未決定分區定集中
麻煩Focus返

請問你收到乜聖旨定內幕消息，知道「佢絕對唔會揀嗰日郁大家」？

咁麻煩出去開個獨立post講929
入得黎就Focus返101 分區定集中

法外開恩呀 等popo同政府唔好殺我呀 你繼續迷政府啦

到底有幾撚on9先會信個政權呢日唔會殺人果日唔會殺人
個政府唔似你地成日會掛住畫面靚唔靚架哥仔

絕對同意，走唔走到係第一考慮。

對，各有各做

成日諗住畫面靚你去戴住個vendetta面具食布袋彈啦下

手足對住同路人唔好冷嘲熱諷
大家著眼點唔同啫

我係講緊101嫁，929同101都會面對相同嘅問題嫁嘛，但宜家好似你地唔抗拒929黎港島，但就抗拒101黎港島

警察們 仲記唔記得你地既初心

太痴線 成日唔勇武手足係人 佢地比人拉走唔到佢地既事 我最緊要畫面靚 都cls

無惡意，你搞到我諗起小學生好鐘意話，你做咩淨係罰我唔罰埋佢

分別就係一個已定，一個未定，明未？

921 咪係。

其實你地咁相信個政權同警察咁好唔會殺人咁點解要反政府？

冇錯 目標係全條港島線
我就唔信港鐵夠膽封曬成條

封淨咩野站我地係嗰個站落就向金鐘/銅鑼灣行

之前係TG公海都傾過呢個問題
唯有就係解釋返勇武面對緊啲咩風險俾佢地知
屌佢地對件事無咩幫助

我明白手足會唔開心
但始終人係好難切身處地去諗人地既情況
正如淨係戴個口罩既人唔會買咁多裝，係唔知啲裝咩價位，更加唔會明白有咩憂慮

請見諒同忍耐

買哂成套裝搞左成個星期都未買完 成日叫人dumdumdum又唔係買番哂比人
最緊要打卡

唔係真係決定去買文具既人，係好難會知文具有幾珍貴，亦都唔知去買文具既人基本上無可能有資助

手足要忍耐

我有死既覺悟 但係絕對唔想為左打卡同畫面靚黎死

但九龍新界手足對於929有咩策略？唔可以係101用反？

兩點半到六點？10.1有心去港島要一早去，諗住瞓到10點11點至起身再嘆埋早茶先過海嘅，可以慳返，包保停哂地鐵再喺隧道口查巴士。

同埋929黎個大型既之後10月1又黎多單港島..我地當然會出但大眾929出左港島一次唔一定會在出101..真係會有好多人覺得遠呀又黎多次呀!!..我地睇重101姐唔代表市民睇重..如果101係全港睇重既咁又可能會削到929果到....所以先諗個5區1次遠1次近又比較風險低小小既做法會唔會比較岩大眾口味如果要執著人數既話..同點解929就可以入..第一已定..第二佢唔係生日節

啱

你係咪咁想聽人反929啫

係吖，諗929果個出黎都有病
港島度度都封交通同roadblock
拉既拉，鎖既鎖
啲手足無對策架
唯有硬食照出港島咋

你聽到你想聽既野未

有無諗過就係無策略先叫分區集會
而決定左既野無得講，依家先要討論未決定既101
我都講左唔止一次，再選擇性失明就自己諗啦

五區一次遠一次近，唔同做法，冇番炒，又幾啱。

擺明撩交嗌就同佢玩兩句算啦
佢思考既角度都唔係從手足安全或者國際文宣，呢兩樣我地爭議緊既野出發

每次的士來回...所以先仲可以係到比下意見...但係我架的士裝唔到1000個勇武果D人係唔係唔洗諗?...

總之一定支持手足安全》〉》〉》〉國際文宣

咪係，唔可以用人頭去試佢會唔會「開恩」，代價太大。

101齊齊去港島

總有方法手足無咁高風險之餘，又做到國際文宣
經過呢三個月，我絕對相信手足們既創意同想法
是但up個18區黑旗都好多野玩

主要係因為民陣都係10月1搞先會有咁多意思回響姐...3個月每次民陣一搞直線思維就係去左先...但哩3個月POPO同黨鐵既玩法升級強硬變化左...勇武既風險大大提高左...未行到出去果一步真係會唔知果種係咩情況..都係好合理...

不了 拉

唉，好難有共識，總之所有決定以手足安全反屋企為大前提，最後你地依然覺得分區先最安全的話，絕對尊重！

只係想比多啲方法同選擇你地考慮過唔過海姐。

實在太難有共識，我休息先，晏晝連儂之路同夜晚集會見！

唔好講去同返既難度風險..3個月之前買個豬咀一套裝備同依家買個豬咀裝備完全係兩回事

黑風褸同cap帽都開始買唔到 仲要我棄裝就學印尼用毛巾算

正解，走左三個月真好多創意，有啟發性，或感動嘅文宣出左，所以同意唔好為一兩個問題(國際、交通)限制思維。

好似「榮光」，冇人被捕，冇人食TG，但幾震撼？

不過時間無多，真好心急。

想防護得好少少既話，閒閒地都兩千蚊，仲未計佢難搵呢

太子咁樣連3 4晚都黎佢野...POPO都識多幾隻狗係到啦...知道你會黎哩到...搞兩次太子佢落人第三日轉去將軍澳....佢真係會係狗屋到屌屌嘈嫁

推 先港島 後開花

有新既監控燈柱係港島等緊大家開遮私了

咁樣叫文長 解釋，咪玩喇，你解答我幾個問題先
1 分區定港島對示威者安全啲/成本細啲
2 點解港島一定聚到和理非
3 929已經有全球遊行，輕鬆上頭版，101係咪有必要港島
4 其實大家最期待就係101警察武力清場落中共面，但係邊個係前線幫你受？嗰個都咁諗死得啦

走唔到就齊齊唔好走 人愈多愈安全

推
集中港島 用人數話比世界聽！

推上去

101 港島見

竟然仲相信共狗有野做唔出？
困住普通人係車廂俾黑社會打都發生過最少兩次喇
封鐵仲有咩出奇？

咁你想唔想條人權法過呀

其實大家成日話怕圍捕
咁唔係多人先更加安全咩？
而且如果佢真係要做到咁絕嘅話就算係其他區都可以圍補
分曬五區到時其他區發生咩事又follow唔到亦都跟唔切

大家唔好忘記10月2號出嘅所有新聞都對我地好重要
而且話到明係”國慶” 我相信全世界都係會着眼於香港人點樣幫佢慶祝

如果分曬係五區嘅話對於外國人黎講係同以往嘅咁多個weekend冇分別
亦都冇可能係每個行動之前詳細講解比外國人聽點解我地要分區而唔係去港島對準政權
我始終覺得集中喺港島先至可以做到大家最想要嘅效果

諗下中共國慶呢一個日子
同平時星期六日意義上有咩分別

封左點黎?遊水入黎?

我就覺得民陣既號召力一定大過連登，10.1我地一定要集結最多既人，真係諗唔到理由分散黎搞，但係五區當做plan b都可以既

推！

支持集中

岩 俾人清場先轉

主力港島行街

停咗機場巴士同機鐵？點入機場？

集中推

我唔係好明開花點樣可以避免被圍捕
假設5區開花 警狗圍其中一區
咁跟住點？

被圍嗰區
講緊唔係所有人屋企樓下
就算同係荃灣區 你都未必可以走出圍捕網行返屋企

其他4區
立即散？賣一區手足豬仔？
繼續原區開花？續區圍遲早都到你
去支援？咁何不一開始就集中？

總之

我就會去港島嘅

去完港島
再轉場既難度有點高
因為散人有難度

我都支持集中人數係同一個地方

最驚就係轉移晒重點係夜晚 放狗

有心去港島要一早去，諗住瞓到10點11點至起身再嘆埋早茶先過海嘅，可以慳返，包保停哂地鐵再喺隧道口查巴士。

要顯示香港人嘅決心。朝早10點銅纙灣一帶企滿人俾啲顏色柒鵝睇吓。

我依家都傾向認同集中一點 最多兩點

提早出港島 封黨鐵先立即5區開花

一區個問題 好易封鎖同大圍捕
封站封路 大圍捕

真•5區定案已經出左 出埋文宣

個朝一定要早過藍絲！

現實係，絕大部分港人 1/10 係唔會早起身
可能中午先肯出門口
封鐵的話，可能三四點先去到港島
亦有好多人見封鐡加RB，就放棄去港島

同意，一齊左先

分區 同 集中 好多爭議

大家隨心，想去邊就去邊

但喺冇不反對
和理非一家大細更加唔會去小型啲嘅分區集會 勇武更危險

啱啊巴打
其實呢個講法亦接「保證勇武手足安全」呢點
對唔住，冇人保證到安全，集中係，分區都係
同埋上面已經答過，狗處理分區嘅做法係：先集中處理一兩區，再集中處理其他。
姐係話，喺係集中搞分區情況下，大家係更危險
同埋呢三個月嚟一個客觀事實係，分區人數唔會多。即使分區x5，人數都係少。

集埋一區，唔好處係撤退困難，警方無能量拘捕數以萬人，但要留難你間中捉十零個女仔小朋友來打，總可以做到。

集中先會有被一網打盡風險。

支持港島

支持塞爆

文陣比D力

分區係續個擊破

理想：二百萬人聚港島

現實：無不反對通知書，封鐡，road block 一＞令大量和理非 或 非積極抗爭者 放棄去港島

問題係交通有有冇方法解決？？？進場及離場！

支持港島 不過都覺得唔好令對面海尖沙咀變平行時空繼續扯支那紅旗 最多行完港島分到人去尖沙咀接力

各有各做

其實佢十一應該唔敢捉太多人或者大圍捕，因為要做到國慶好好睇睇

港島見

我覺得集中一區
比記者影到既相會震撼過五區
如果二百萬人既相 外國人睇會吸引好多

其實早啲出門口去港島就解決到問題。

咪撚遲到啦屌你

問左好多個post點解決俾人查袋問題
港島實開波架啦
到時個個掛住港島 唔會有人同埋翻本區繼續
所以先港島後遍地可能性不大
個個打到攰晒邊有力繼續翻本區

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

支持港島，文宣和里非，希望吸引最多人，别set rb

分區手捉先會容易撤退

先港島 後開花？ 佢出水炮車既話 次次玩陣地戰都出事

港島不開波

有人擔心集中會面對嘅劣況，但其實呢啲情況係同樣會發生喺分區身上
Rb、搜身、交通等等

先港島後五區，完全不切實際
淨係由港島返去五區已經用幾個小時，仲邊聚到人係五區

準時到，港島快一陣再去開花

呢個唔到我同你控制
唔通到時你去勸走啲人？

無鳩錯 搭車1粒鐘 行2粒鐘 再翻本區1粒鐘
集中同分散唔可以溝埋一齊

分區就係你屋企附近
你完全熟點去點避到

缺點 外媒 唔夠人去5區

但 929 港島 係遊行
，所以10。1 五區

十一都儲唔夠多人 真係唔知幾時先儲到
依家係需要係標誌性既地方講話
就算分區打得幾靚都冇意思
我覺得應該返港島

咁講分散幾區零散既機會咪仲高?
記住黑警唔係只得三萬人
佢地係有外援架
唔使旨意可以分幾區黎分散佢地兵力
仲有佢地可以話封路就封路
如果我地分散力量
好易畀佢地封路圍困再逐個擊破
因為封路我地變得首尾不能呼應
反而集中一區既話
黑警會投鼠忌器
因為就算佢封晒唔畀過海
佢都冇可能圍捕幾萬人
畫面太肉酸喇
另外外媒都出到聲話要百萬人上街個畫面
分散幾區既話
既採訪唔晒
現實啲講又冇可能聚到每區都過十萬人
(大家唔會傻到認為
分咗幾區人數加埋會等於集中一區啩)
咁搞又易畀人拉，畫面又唔夠震撼
咁樣益啲黑警等佢地做少咁多工夫

交通係一個問題，黨鐵一停又變到塞車塞全日，好似69咁

遊行都唔算搞大佢

要爆煙花 明未

唔一定要港島

港島 加開花 唔好以為仲有二百萬

Push.

點睇3點後封香港站 金鐘 銅鑼灣
西隧紅隧東隧rb

集中力量，賀佢老母

上兩次機場你見到有幾多入到

集中出港島當然有佢嘅用處，但一直都冇人解答到黨鐵封站+狗set roadblock嘅問題，到時就算所有人都想出，都塞死哂喺交通出唔到，未到出但班狗已經喺金鐘清場，根本無可能聚集到多人，解決咗依個問題先再講集中港島啦

去到港島一定去港島

我反而覺得開花無問題
但係集中都係港島
即係如果你係一家大細 又bb車又老人家
咁咪去開花囉
但係如果你跑得走得 平時都係出港島嘅
咁咪去港島

始終局勢唔穩定
最近嘅行動都少咗好多人出黎

利申
會出港島

純粹係意見

其實我冇乜所謂，只係想101搞大佢
但真係要盡快有定案，因為真係冇乜時間比大家去繼續商討

如果黑警一黎就封鐵舉旗，咁咪一樣聚唔到人

唔係冇方法入 係大家都遲到太遲入

而家港島封咗唔識行隧道？

第一：敵人反對的，我們就要擁護

屌，咁即係又拎手足生命較飛姐，我覺得唔好

建議一早入港島
玩大佢！

立即普選 否則攬炒

港島+1

佢夠膽咪封晒成條藍線

我覺得係撤退果方面好難，當出現衝突時大部分和理非就會撤退，個區會形成咗戰區，勇武就會孤立咗出嚟。

所以和理非唔可以咁快撤退，要係外圍同後方盡量擋一擋popo同守住退路，咁先做到和理非係盾勇武係劍。

人數係我地最大武器 偏偏要分散

十一點解要贈慶？
全世界出港島shopping ？ ok
屋企樓下陪大媽唱蟈歌？ not ok

5區 其中 港島區會少人數
佢地人少就危險

港島 香港人唔可以怕
一怕就會輸

試下維港?

十一 維港睇煙花？

五區感覺上好有大台feel
咩分散警力簡直係bullshit
你分散人地警力同時都分散緊自己嘅力量

咁樓主答下 如果果日去完港島即時封鎖曬交通 咁人地點走？

請問你是咪on9？
人地問你封站點走
你話唔會封
一大堆例子封站啦好冇
唔會因為1/10就唔封
不如話
1/10一早封曬
全部人入唔到港島
係咪支持五區

btw1/10唔會郁大家
笑撚左出聲
夠天真

又引曬d冷氣軍師出黎啦

以往經驗，大部分人都遲到，要一早去到根本無可能

首先，小弟係支持集結港島。但最大既弱點就係撤退路線困難，人多難控

估計國殤日為咗面子問題唔會太早有TG放題，警荒會採取先放縱後追擊既策略(除非一開始就圍9中聯辦)黎清場。

所以小弟認為先集結港島，製造圖片同聲音畀媒體報導(民意戰一向都係我哋最大既武器，依家仲係要國際性先掂)。但千祈千祈祈唔好戀戰！！！。大家要有少少同識玩4~5個鐘，或者舉藍/黑旗就要有秩序咁散番去五區。發夢既時候前線成日就話殿後畀和理走，我覺得唔係鬥留得耐就愈成功(除上文612例外)。

保留、甚至增加民意同士氣係基礎，打擊管治能力係手段(如罷買、和你suck令到商家佬畀壓力狗府)

好多謝大家到今日都仲支持呢場爭取自由同公義既運動，香港人加油

#光復香港，時代革命
#是有種人
#Think More Play Smart

問題唔係出唔出
而係出唔出到
佢停左黨鐵就真係出唔到
無停都可以出

大家真係要考慮外國記者夠唔夠人呢點

去港島行街街

推 要上國際頭條呀

呢方面我覺得無得完全避免
要封的話馬鞍山出沙田都有困難

無論集中定開花到時都要隨機應變
佢真係唔畀人過海咁集尖咀集旺角定點到時要執生

過海就得個三條隧 ，唔係搭巴士就搭鐵，佢停鐵就要轉巴士。
但巴士一定要經三隧先過到海 ，到時佢係三隧set road block咁點？又棄gear行十萬里長征？
同埋你話搭鐵無可能走唔到 ，因為黑警唔會封曬成條線 咁915呢？班手足係北角俾黑警係銅鑼灣同北角夾攻，要行山先走到。屯門又係咁。

港島 點走
封鐵封隧查車碼頭重狗

呢個問題可以好易解決，但實際又好難，就係準時/早到。
當然如果黨鐵0800就開始封站慶國殤咁就無L計要即時分返5區，但起碼未過堂就打咗七十大板落咗佢面先。另外如果當日一開始封剩某啲站都要靠當區手足睇水。

係！大家港𡷊聚左先！先再諗遍地開花！

港島！！

同意你講，但佢一定唔會畀我哋多人，一定會做啲事或直接封地鐵，咁你點樣多人？
你話想做多次200萬人上街個效果我同你講中共一定會搵野封路搜車之類，你過到海一封3隧一搜車就玩完，大多數人唔喺住港島可以諗下去就近地方

各有各做，唔會話喺商場就無得示威，到時亦可以先到商場集合再出發遊行，到時全港周圍都喺示威，個樣仲好睇過集中晒喺港島

我知敵人反對就要擁護，但如果確保唔到200萬人去到前唔會封路封鐵，我諗開花個畫面仲好睇

p

係港島 封左地鐵 碼頭搜袋 三條隧道SET ROAD BLOCK 點走阿軍師?
番去涼冷氣啦屌你

第一點晒氣，你估如果你入紙五區黑警反唔反對？咁又代表五區正確？事實係你抗爭就反對，諗太多

最好係黨鐵比機會你轉

作為大西北撚 我立即屌樓主老母

最後兩句

我係支持集中火力 所以 正評加推post.

唔知你有冇睇清楚五區個post
我自己get到個重點係會師尖沙咀
即係係自己個區起步一齊遊行到尖沙咀聚集 可以比傳媒集中報道
所以同85五區開花集會係唔同㗎
一嚟顯示到各區係一齊團結反中共 二嚟係自己區開始行估計可以動員到平時好想去但係唔敢自己過海嘅街坊
我想像(希望)尖咀會師可以做到暴大之前四院會師嘅氣勢 但更大規模

重點 對外媒嚟講有個新少少嘅角度講下 一百萬二百萬遊行 佢哋講到悶

另外要對準嘅政權唔係港共而係中共
個人認為中共係香港嘅地標除左西環 其實仲有高鐵站
所以尖沙咀會師戰略意義比金鐘更大

我係因為上述原因所以支持五區個提案
雖然我係嗰個post齋推 但係我有自己要腦諗咗先決定推

幫你推

敵人集中火力北京show肌，我方也集結力量向外國show反共、反赤納粹決心。

麻煩大家將呢支旗象徵運動嘅幟帶上街頭
我哋唔要紅旗五星洋紫荊！

旗幟由攬炒標誌延伸而成
五個人字聚首一堂，象徵香港人五大訴求
構圖既似傘、又像一朵綻放的木棉花

木棉係香港土生品種，秋冬落葉
捱過凜冽寒冬而後花開
初夏飛絮處處，猶如今年香港經歷六月霜
木棉樹幹壯碩而挺直，一樹傲骨，所以又稱「英雄樹」

而且木棉生命力驚人，那怕是多惡劣的環境，都可以挣扎成長
加上耐旱耐風，恰似香港人性格頑強而擇善固執

麻煩大家將呢支旗幟帶上街頭
以表達香港運動，遍地開花的精神

File 歡迎自行download，隨便用～

1:2

2:3

AI

祝願
光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

你個島字

有冇人要豬嘴？免費
之前裝修剩左
6系配6003/6006 有少量
3200+3311k 大量

唔係裝修得好勁 其實單罐3200夠用

我想係政治效果和安全取得平衡點，兩樣野都重要，我地的對象唔係班狗，不過要預同狗打的可能性

呢個時勢難轉場，話封就封

自己區行去尖沙咀？點行？你叫新界撚行山過去？
如果係坐車，所謂嘅港島封鎖，係一定會發生喺九龍
上面已經講過，分區者對集中撚嘅擔心，其實喺分區一樣會出現

On9
守前後你死撚咗啦

幾早入港鳥先？我覺得11:00至14:00快速行完，之後開花先安全，再遲點班狗随時封島，一定要係狗未佈署完就散

agger

我諗最大concern係到時點散走咁多人

第二點好啱

支持出港島行街
當對家已經失去人性理性
我地人多先最安全
佢有本事就三隧封哂佢
到時係黑警幫我地做新聞
百萬人和平行街被困港島
國際新聞線一定幫你寫

我仲可以落埋時間囊：聽日929一定大搜捕封交通
目的係要人覺得集中真係好難，10.1不如唔嚟港島
但我哋參考返7.1，係立法會放題
咁就明白，點解有人強制調，10.1係唔會有更高程度嘅血腥清場

P牌仔照推

我係未決定到
我真心覺得係睇警方當日部署
令中國難堪係一回事
送頭又係另一回事
當然有清晰目的要令國慶變國殤
咁當然係出港島

集中

有共識未？

不如尖沙咀集合行紅隊去港島囉，如果驚封鐵

五區一齊已經顯示左全港抗共的意思，人地只要知道有五區和影到相就夠

成日話101落中共面
要落佢面就要做好畀外媒睇呀

我agree

講真10月1 佢淨係晨早搞鳩你check袋你地拎唔到gear都夠大件事啦
同埋點解咁天真覺得對家唔會出武力
71有手足朝早都俾狗打到爆缸架喎
更加唔好講宜家下下出槍啦

好啱聽
十月一日係國慶
港島咁多行政機關
一定要多人行港島先可以令場面震撼
再推比外國媒體報導

其實八月五證實左班狗根本只可以處理兩三區，連圍捕的力量都無。反而一區先夠人力做圍捕，加上十月一日係國慶，絕對唔可以和平，否則就會營造天下太平的景像

7 1佢都要等過左12點先清場
不過其實係想要一個目標
唔係又好似平時咁

你入完出唔出到黎都成問題。除非話一早十一點就行，兩點全散，等班狗佈署唔切

首先要解決香港人普遍遲起身呢個問題先

就算連登仔都唔係個個肯早起身

街外人肯積極早起同你出港島個比例更低

要超強文宣先可以動員到大部分人肯早起身

我諗港島未開跑已封鐵，只可五區開花

出左港島先再轉陣，要集中民意俾全世界睇呀

無錯，過左海先！

五區一樣封鐵，本區人一樣難去本區集會、一樣有rb有搜身
大圍、馬鞍山人係難去沙田
呢點已經講過好多次
分區者對集中嘅擔心，係完全可以發生喺分區身上

10.1 同 7.1 相似 有象徵意義
要夠人多落港島
之後再番去開花

十一要多人，要中共冚家剷！

分區都封鐡=差不多等於全港封鐵，機會不大
就算直係封，都可以行路

封咗黨鐵點出去點走呀
你唔係諗住仲諗住港島陣地戰呀嘛
港島玩到爛曬

10.1 全世界出港島

10.1咁嘅大日子，連早啲起身嘅意志力都冇，仲攪乜嘢抗爭？

當10.1唔係假期，返港島10點！去銅纙灣食早餐！

Agger 推

鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

最後講得好
真係要討論下先唔係一嚟就推

俾人圍捕係因為唔夠多人。只要和理非唔勇武，你100萬人坐哂喺度唔返屋企，警犬做嘢個場面就相當難明睇。唔好唔記得國際傳媒都睇住。

港島見啦

問題係黨鐵封站點聚人 你說服到和理非敢行隧道先再算

結論：黨鐵封站要plan B

其實贊成同鼓吹五區嘅手足係將個焦點放係點樣可以安然撒退
係人都知人多嘅時候對家唔敢有大動作

但你識10.1搞大佢 對家就唔識？
所以唔該plan好大家點散band 唔係話要製造畫面俾國際睇就完
大西北點樣大長征返去？ （仲要返到去有鄉黑危機）
定係港九人都安排好哂宿位俾人？

你有目標時都要有危機管理㗎嘛
咁點樣攞到個平衡呢？

其實你批評人哋個方案之前真係要了解一下個內容
點行就唔同你典 自己返去讀咗書先 因為人哋已經有大概嘅遊行路線

認同你話<分區者對集中撚嘅擔心，其實喺分區一樣會出現> 因為你出得街 呢樣嘢就會發生
出得嚟行就一定有風險 風險承受能力自行判斷
所以對我呢講呢個唔係我支持五區嘅因素
而我係我個回覆亦都冇提過任何關於封鎖嘅問題 唔知點解你覆我又要攞返出嚟

我重申 我個人點解支持五區方案係覺得呢個方案可以帶到新討論價值比外媒
但因為唔知會發生咩事 唔知達唔達到想要嘅目的 的確風險比去港島高 但同時如果成功 我想像回報亦會更高
我本身讀傳媒做廣告 所以我思想上比較take到risk
五區方案有我認為可行嘅基本計劃同清晰目的 我覺得可以一試

你嘅港島方案已經做做咗好多次 估計到成效係乜 亦到大概估到會發生咩事同傳媒會點報導 點同黑警打 啱一啲應變力低少少嘅手足 所以如果你相信你個方案 請你繼續做

我覆你主要唔係想convince你 係想回應你話五區方案好似冇討論過 唔知邊度生出嚟 d人鳩推嘅指控

講到天花龍鳳又有咩用
黨鐵封幾個港島轉車站根本連去都去唔到
諗下71果日朝早就連封幾個站
連灣仔都入唔到
今次一定會封得更加多
你叫和理非點去？

其實好多人擔心係黨鐵封站 基本上咁多人好難入同一個地方

推港島

諗得太樂觀。支持集中金鐘嘅巴打話人多一百萬人就唔使怕，但其他巴打一早講咗，狗鐵同警犬係無可能俾你聚到人，你未聚舊10萬人已經tg放題啦。仲要絕大部分人係和理非，一出子彈一出tg一定散，無可能出現“人多就唔會驅得散”嘅情況，除非幾十萬人都係前線勇武心態，但你知我知對家都知，唔係丫嘛

拉，五區好啲

點解個post咁多正評?? 集中既話 第一 去唔到港島參加 人數一定少左好大半 第二 入左走唔到 你叫班手足點算?? 入又難 出又難 咁點解仲叫人入港島?

支持日間港島
入夜五區開花

佢封mtr同巴士你點去港島呀

再者你要影相日日都有得影
對外國人黎講929 全球反共一定大過10.1
佢地撚知10.1 係國慶咩
929 全球反共一定係大新聞

一句講晒 美國開到聲要大遊行

仲玩玩開花？佢搵埋白衫專打你一區 死得仲慘
封鐵查車 其他區手足支唔支援好？
講支援 我地分區玩一定唔夠狗狗快
資訊肯定多又亂 仲未計假料同UC帶手足花式送頭

預計黎緊29號就算有不反都會封鐵查車濫捕
林鄭就繼續開埋啲濕鳩社區會談
黑白臉手段從來無變過

夜晚先開花囉 10.1早上就港島啦 就咁話啦

先一後五
朝早去睇升旗
晏晝去港島慶祝
夜晚遍地開花

所以我嘅意思都係大家唔好純粹話集合一區個目標好就忽視個可行性同風險管理

依家擺明知我地要落佢面要升級
對家就唔識封路唔識停鐵？

除非你真係全民勇武，如果係hit and run咁點走？
同埋唔該大家你地想落佢面唔好晏畫落，係落就晨早人地升旗個陣落

其實十一係好應該早d過港島
港共朝早就扯旗，要落佢面就更加要去

先港島 後五區

推哂啲行動post上去呀

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

你說服到大部分人肯早起身先啦

另外 麻煩要宣傳埋個目標

佢唔識用TG、水炮等你？

你估而家仲係七八月？清場一定封鐵，可能連巴士都停，邊有得轉埸？

講左咁多日都知冇解決方案，D人又唔追po衹一廂情願。

到而家仲信佢有野做唔出？

上次921早幾個鍾已經封鐵，今次分分鐘仲早。仲有走唔到呢？等圍捕？

佢停交通你做幾多文宣都冇用，衹要睇下屯門，元朗果次。

對

講極都唔明。易家唔係儲唔夠人問題，係佢停交通根本出唔到又返唔到，記住921屯門元朗，D手足塞係路上，結果遊行人又少左，又要揾路逃，走難咁，傳媒就算影到好震撼咩？

到而家，佢仲有乜唔夠膽呀？

冇乜人講分散警力，你有冇爬文？分區係因為預佢一早封鐵甚至停巴士。

咪係，講到口水乾都仲係咁。

你有乜根據話「估計國殤日為咗面子問題唔會太早有TG放題」？有乜嘢佢做唔出？仲想送多幾多頭先清醒？

樓主on99

原其名，真係九唔搭八。

10.1 支持出港島嘅人，其實記唔記得 9.15 個刻有幾多手足丟裝先走到？個晚喺天后食飯見到勁多手足流連餐廳、酒吧，等到幾夜搵幾多校巴先有機會逃離港島⋯⋯仲要驚過海畀狗截停架車。

支持遍地開花，大家喺自己個區做嘢（大西北就唔好妄想出港島啦），要走都可以返屋企，而唔係周圍搵地方匿。

是咁的，小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搜尋都易啲！！！

日頭港島 晚上分區

其實我都覺得係時候集中番一個去行街熱鬧好多

認同第4點 睇到嗰一刻係心諗 乜有大台㗎

真..總之港島一定要係重點

唔鎮壓 可以抓走先打到仆街

10.1港島見

用腳行就得

港島人表示幫你推爆佢

呢個真，多人可以有效保護到和理非，始終好多人仍然係和理非/有限度勇武

我支持先港區後五區

[頂置]10.1 兩區集會+遊行：港島+ Tst/Mk

最多分兩區好似平時睇煙花咁

Tg 一早有人講10.1 要集中港島。
政府現在最怕港島示威人多，如百萬人遊行，會造成巨大國際壓力，所以黑警極力防止港島有大遊行，首先唔批民陣遊行，跟住就係圍捕遊行人士，昨天都截查巴士，想嚇怕人唔敢再出來。

點樣解決黨鐵運輸問題？
唔解決啲人一樣過唔到港島？點行？

好撚正尋晚已經預演咗一次大圍捕 而家都仲有風向撚叫人去港島 有人問點解決交通問題就往往答唔到 明喇大家 三毛黑警只會叫你去港島 你走唔到佢地仲開心

點解成日要勇武保護和理非 和理非自己進化下得唔得

集中報導

無大台，聽完兩邊論點分析之後決定點做

真係on撚9
你話唔封就唔封？
你係警察定算命佬啊？
一兩個站放人走咪拉返幾十幾百人囉

和理非去邊都係咁架啦
又唔會比人拉
明知佢孤立勇武你仲入港島？
最後兩句一早比人駁到體無完膚唔知點建仲有人正評

呢一刻我地需要既係團結！想見多次二百萬既香港人！

幫您推
絕對認同樓主所有觀點
如果到時入唔到港島or離遊行路線遠
係即場就上路面遍地開花
可唔可以keep到人數之餘又令警察難調動？
或者快閃個區，再入返港島？

純屬討論下策略

分九龍同港島戰場？

佢世界鏡頭影住鎮壓咗幾撚多次啊
咁大個人唔好咁天真啦
七一前嗰排較打得唔嚴啦
尋晚十一前三日發生咩事啊

我真係未撚見過連登仔咁講野
阿sir要扮唔該扮似d

我唔怕比人拉啊
係咪要比佢拉去證明下啊
咪撚on9啦

而家係交通問題集中唔到呀嘛

明架!!!港島見

咁黨鐵封站問題可以點解決

啱聽

過咗琴日我贊成5/6區
對唔住 原來係可以一點幾放tg

整沈港島